有冇讀緊psychology既同學？

個個係街邊乞緊食 邊得閒回post

做心理學家唔係好高人工咩

已grad

master就係
普通ug就乞食啦

其實我對心理學有興趣
以前中學暑假落圖書館無啦啦拎左本弗落依德自傳黎睇

所以想心理學其實係點一回事， 英文底係咪要好好？

我見有人ug讀理科， master讀心理學。
此人將來錢途如何？

屋企人讀psyc
Master 要clinical/education psychology先搵到錢
外國就industrial-organizational都ok
不過唔易考
尤其考到cp同做狀元咁上下
我覺得呢科係好讀
讀完可以理解人多d
不過始終唔算係skills
你要預左唔讀上去就做普通hr/轉行

不過發覺讀親呢科嘅人英文都唔差
好多grad左9衝政府

英文好有大幫助呀
btw而家做緊bank

要好成點？

準備去讀business psychology, 想係外國發展